朋友係咪好難變成情侣？

身邊有fd係fd搭fd識
之後一齊
情景1：大前題係要有機會單獨約出來先
等佢深入認識你
之後要唸點表白
情景2：如果每次一班人出來就機會微，因為有群眾壓力，除非你好有信心

情景3 : 你一開波已經輸左
呢個大d

講中左我心聲

輸咩

你唔係靚仔
你冇錢